同個鬼佬一齊去廁所終於發現點解港女咁鍾意鬼佬

有司華力腸食，仲邊有人想食芝士腸

你有冇食埋一份？

大條洋腸 月